遍地開花，應該發起18區各區遊行！！

一來和理非，大眾容易接受
二來香港未試過，18區同一時間發動遊行
三來可以將議題直接帶入社區

有冇人係咁loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

幫手推比現場義士用誓詞做口號

有冇法律巴打知違反警隊誓詞會點?

都啱，依家覺得政府好想班人衝，希望民意逆轉

落區播片俾廢老睇都好有用，日日睇TVB唔悶咩，一有新野—班老野都全接受到

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

on9分散d人做乜

各有各做喇巴打，班人應該係mutually exclusive

一個放咉會要有d咩

首先要有大部份連登仔既共識，之後其他好容易

當然唔係今日做
但嚟緊weekend冇嘢做
民陣又想等七一
大家咪喺自己區行下街先囉

有冇人想挑戰廢老集中地？

過咗今日就發動18區遊行文宣
區議員/市民book場播警察暴力片

G20+ 71前無野搞，新手和理非唔出去，好得閒，尤其是新界區，過海來回要兩個鐘，金鐘玩閃電，去到都轉咗場啦

但隔離街你話要出佢地肯架，尤其無事做的BK媽打

推